習近平加強對付香港人了

習近平加強對付香港人了。

//中共公布《廣東省推進粵港澳大灣區建設3年行動計劃》，提出加強粵港澳警務合作交流，建立「粵港澳突發事件應急處置聯動機制」和應急協調平台，並加快在粵港澳建立「社會信用體系」和市場監管體系建設；探索依法對大灣區內企業聯動實施信用激勵和失信懲戒；建成全省統一的市場監管信息平台。

此外，計劃稱支持香港和澳門的大學落戶廣東。鼓勵粵港澳高校開展相互承認特定課程學分、實施更靈活的交換生安排、科研成果分享轉化等方面的合作交流。擴大廣東高校對港澳招生規模。制定在粵就讀持港澳居民往來內地通行證學生與內地學生享受同等的交通、旅遊門票等方面優惠政策。//

即將在香港推行的 #社會信用體系，到底是甚麼？

//阿里巴巴為了評估一個人的信用分數，通過其監管體系，自由收集來自社交網絡、公共和私有機構等平台的數據，這些數據皆來自個人在這些平台自有的帳戶及網絡活動。

平台運營方可以挖掘個人留下的的數據軌跡從而獲得完整的社交檔案，包括：位置信息、好友、健康記錄、保險、私人消息、財務狀況、遊戲時間、智能家居統計、首選報紙、購物記錄以及約會行為。//

//大陸格鬥狂人徐曉冬因比武挑起爭拗，被列入「失信被執行人名單」，現在社會信用評分僅剩「D級」，將面臨嚴格的「限制消費」，這代表他將不得購買飛機票、不能搭乘高速列車和二等艙以上的火車；他也不能進入酒店和高爾夫球場、不能購買非經營必須車輛；不能租賃高檔的房屋；子女不得入讀名校；不准裝修、新建、擴建房屋；甚至連旅遊渡假也被禁止。//

支付寶吖嗱。

微信支付吖嗱。

示威者搞亂香港吖嗱。

支持香港警察吖嗱。

支持港府施政吖嗱。

大灣區人吖嗱。

肥媽吖嗱。

今次一定要贏！！唔係以後大家都會變「D級公民」

推

推
好恐怖

痴撚線仲惡引導條例

以後連登要用英文出post
等班人評估你危險度都需要啲時間

正 到時200百港人都係d級 重有一大堆潛伏d級 d級城市香港 建制嘅d級收成期

我冇野講

要來了

香港已經去到 all or nothing 嘅地步
加油啊香港人

中共都好想connect 多d 香港人反共

再咁落去真係到民不畏死嘅地步
啲高層個腦係咪裝草

大檸樂

睇字都覺得大撚鑊

如果真係俾佢過到既話
以後香港人真係唔洗出黎抗爭

佢地以為香港全部都係愚民

cls

不過的確係有一大班愚民sleepy#lme

香港人要頂住

驚驚

好撚痴線仲惡撚過以前帝制

我未試過有D CUP，好想要呀

Push

好似開左pandora box咁
依家中共扮都口想扮 直接想接管左佢

分你老母

仲唔燒埋班政治中立，政治冷感嘅人

諗下新疆

唔比去旅行?
到時啲OL仲勇武過班年青人

真係有而起唔到，我寧願跳樓

push

淺藍深藍無一倖免

到時就算英國肯bno轉bc都走唔到

攪掂貿易戰先啦

燒到埋身，係香港人嘅，仲有咩理由坐事不理
香港人，勇敢啲。

我無野講

無得去旅行無得買野喎
港豬都要醒啦

平台運營方可以挖掘個人留下的的數據軌跡從而獲得完整的社交檔案，包括：位置信息、好友、健康記錄、保險、私人消息、財務狀況、遊戲時間、智能家居統計、首選報紙、購物記錄以及約會行為。

你班港豬仲唔醒旅行都無得你去

佢有晒計劃 差在幾時搞
仆街死啦

口交部，最勁係嘴炮

支付寶吖嗱。

微信支付吖嗱。

示威者搞亂香港吖嗱。

支持香港警察吖嗱。

支持港府施政吖嗱。

大灣區人吖嗱。

肥媽吖嗱。

50年不變 簡直笑話

50年內不斷變

勁恐怖

台灣
五十年後都唔知開始到未

痴撚線

快啲走資呀

民不畏死 奈何以死懼之

小學雞邊識呀
一味以為硬就可以
如果係五千年黎就唔會有咁多朝代交替啦

每新推一條條例，恐怖程度遠超想像

一定同你攬炒！

我無嘢講

同印度種姓同元朝等級劃分制有乜分別
通過咗之後香港人被劃成最低等級，蝗打死香港人冇事發生，香港人整傷支那人就要坐監死刑。

呢個政權仲想迫害幾多人

Push!!!

仲有好多人唔信大陸有咩社會信用評級架

//大陸格鬥狂人徐曉冬因比武挑起爭拗，被列入「失信被執行人名單」，現在社會信用評分僅剩「D級」，將面臨嚴格的「限制消費」，這代表他將不得購買飛機票、不能搭乘高速列車和二等艙以上的火車；他也不能進入酒店和高爾夫球場、不能購買非經營必須車輛；不能租賃高檔的房屋；子女不得入讀名校；不准裝修、新建、擴建房屋；甚至連旅遊渡假也被禁止。//

做乜鳩

加油啊香港人！我地一定得㗎！！

屌 個社會信用評分真係好恐怖
之前有人訪問過低分嘅人
連高鐵機票都買唔到
走都無得你走
你群埋低分嘅人都會低分左
真係唔想再留係香港

廢老都係「好人好者怕咩俾人check」

係咪真係想香港人出黎暴動

好撚恐怖...

CLS 一國一制

韓國瑜選到就唔洗五十年

仆街 black mirror 咁

屌你老母，blackmirror 咩？

呢個過左第一個走就係外資
香港經濟會跌到仆街
到時香港人真nothing to lose 分分鐘流血革命
當香港係ATM既中共出埋咁既招數自斷財路
小學雞就係小學雞
唔好俾我睇死
中共兩年內必定自爆

今日唔出來 聽日變新彊

聽日見

嘩～屌

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

變相既種性制度

黑鏡現實版

比佢推到仲得了既

美帝應該唔會畀
傳聞阿扁都係畀美帝拉落黎
因為佢研究核彈

不過依家好似郭台銘形勢都好過南韓瑜
但係郭都係仆街
富士康有大大個共產黨支部喺度

痴孖筋

我冇野講

Yiu use Kong nui English
They won’t ming we up mud

好痴線

究竟有幾想推死香港人出黎獨立?

而家已經係
撐警嘅非禮打人有警車護送返歸
抗爭者比人打完仲要拉返去落CHARGE

請參考元朝四等人種

港共政府肯定會靜雞雞咁推行架，千其唔好比佢地開始到

搞到廢老 佢地仲激過我地

香港一定要有暴動發生，遲d嚴重起黎軍火都要有埋
個政權要我地死，我地就同你撐到行

50年自由市場

黑鏡早有預告

呢層唔知
群低分人會低分左咁變態

文宣要做野喇講起冇得旅行嘆世界 中年人一定不滿

reli dunno kong nui eng dou gum useful

唔會坐膠鐵
樓價高買唔到樓
冇樓冇裝修
不嬲冇私家車
哥爾夫球得啲有錢老嘢打
假期去長洲旅行
冇女何來有仔女
你咪即管畀嗰D級我囉

Ho ar that's a good idea Chi'na pigs eat shit la

將研究成果送比大陸

仲有啲on9野就係
買尿片會高分左
買酒會低分左
不過都係個訪問講乜我就信乜
反正我又唔清楚真實情況係點

你们全都d级吧，滚

由智能燈柱作為開端

冇退路了

香港獨立

你太睇得起香港人

黑鏡

奶粉同酒有聽過
有片嗎？

身邊人接觸你會低分所以啲朋友會走
企業未必會請你
福利亦都可能會減少
變左地底泥

Ho ho ge idea sida tui～

窮人更窮
富人更富

YouTube search

怕咩啫，佢鍾意推咩咪推咩囉，佢都唔知有幾耐命，大陸經濟唔得㗎啦，反黨遲早嘅事

推呀！！！
推到人權法案救港！！！

Ho ah
Need chutt sung post experiment har

習中意點玩9香港都得啦

我屌

香港咁鬼細 實行左仲唔全港 D 級
行落中環 搭條友膀頭 條友都D埋 金融財俊 呀拿

屌，post 錯
維尼唔好扣我分

gei ho wor

my eyes ho lun hurt
but pish

好恐怖啊屌

諗起黑鏡 season 3 第一集

香港市正式成立

搞呢套野即係迫人走最絕果條路姐

畀心機搵錢
D級公民都可以買個A級返嚟

Black mirror

大陸狗抄黑鏡

推比更多人睇

我要申請政治庇護 救命

fuck you President Study,i am HongKonger,not chinese

給果加埋舉報可以加評分= 現代版文革

Ching ho ball
Ngo mo yeah gong

有冇 P級

真係痴撚線

在中國，社會信用體系建設並非一個敏感話題。相反，中國當局進行了大力宣傳。今年德國的一項學術研究發現， 80%的中國網民對政府和民間的信用體系都持積極態度 。

「『奧威爾式』這個詞，我覺得完全不是我的切身體會，」復旦大學中國研究院助理研究員孟維瞻對BBC中文說。「我個人沒有覺得，現在受到政府的控制程度，和十年前、十五年前相比有什麼變化，反而是治安變好了。」

「在中國，消費者要時刻提防有毒奶粉或毒草莓，還要提防各種騷擾短信和電信詐騙，社會信用體系至少可以讓生活更加可靠，」另一名網友說。

中國歷史又出現左一個昏君暴君

黑鏡扣分 屌

啲廢老實話 行得正企得正怕咩

see 5 ming ar

中國人是要管的

諗起Black mirror 講social credit 果集...

坦克6豬la

痴撚線 美麗新世界

直接操控正常社交

元代四等制

痴撚線....

Fake abc kong nui this time is winner
Even blue c ng ming we up mud yeah

可以準備革命？

其實大灣區姐係邊撚到

屌佢老母臭化

有連登account 直接跌一級

痴尻線
1984 but in real life

三等公民

習派/鷹派logic :香港人有咁多暴動，係因為大陸走資派＋外國勢力，所以要加強監控捉呢批人

其實搞咁多野真係針對香港人咩，根本係佢地啲奇怪logic驅使我唔知佢地有幾多證據啦，但如果係要香港穩定既話，佢地咁做只會愈來愈亂

推，我哋無得再輸

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Push
好恐怖

好撚驚，唔好比香港人搭車搭飛機囉
睇下香港人頂唔順先定外資同航空公司頂唔順先

大灣區

諗起黑鏡

大灣區獨立計劃
仲可以閂埋核電廠

痴撚線

如果真係立左信用系統

到時香港人抗爭肯定惡過而家1000倍

CLS仲衰過逃犯條例

1

叫左你地唔好搞事架啦

温水煮蛙，港豬：光正大，怕乜

痴撚線共狗
1984 都諗唔到d咁撚癲既情節
食屎啦雜種狗

大陸政府真係推咩都唔會問市民意見⋯
以前我覺得佢地鍾意咁做好正常，
反正搞反佢地自己大陸人
但而家佢地想搞埋香港
我就完全接受唔到
點解一個政權係可以咁樣無視大家既意見！

留名

3年內要成功獨立
唔係玩撚完

支付寶係第一步，淘寶，全部都係赤化既棋

真係推既話
到時候一定有武裝革命

諗返起好似black mirror 咁

試過人生第一次+唯一嗰次去深圳
正想話點解咁撚on9 地鐵都要安檢周圍保安
個冇腦臭閪朋友話： 依家真係好 周圍都係保安有咩事都有人幫手
跟住我話點解要周圍保安 咪就係呢個地方好多危機同好驚人民搞事囉
佢聽到仲用恥笑語氣repeat多我講既比另一個聽
呢d肥豬西原來連個腦都係豬腦黎

俾習大大做到死果日，頂盡都係20-30年

由高登講到依家都未爆

徐曉冬踼假都入失信名單？

big brother雜種 is watching you

阻阻大家唔好意思

[勿誤傳假訊] 尖沙咀黑旗係Fake News勿推

咪就係因為踢假

全國集中營
玩sim玩上腦

新疆模式
點撚算今次

支那已經有地方實行咗
遊行係會扣分

jm9
每日都俾人賣緊。。

中國有野係真?
踢假即係踢中國啊

唔係監視佢更係唔驚啦
到時評埋佢分佢就笑唔出

邊到買到武裝仲要俾你運到入香港

真心仆街了

佢夠膽起香港實行既話
到時肯定有過百萬死士

未必要武裝, 到時大家會有方法

奴隸制咩...

香港d 樓咁撚高
隨便轟一下都好大獲

回到奴隸制度

理解唔到點先會持積極態度
明明好撚恐怖

毅進仔，英文曳

無得買機票
無得出境旅行

然後班愛國愛黨同你講
好人好姐怕咩

冇得去旅行港豬即時勇武

商央變法？酒店都唔住得

最驚佢僵而不死炸，變到委內瑞拉咁真係仆得街
假設佢經濟爆左咪鎖國加軍人特權

推 好恐怖

Diu ngo dou use jor ho loi to understand

你都痴撚線真係香港市咩而家
推到啲廢佬第一個反對
長輩圖又要出動

Cls

網上詆毀仲扣得多過醉駕
諗出黎個個真係冇撚腦

唔養老人 幾個老人一個後生仔養 點搞得掂呀

黑鏡啲題材原來係問中共拎

大陸狗愈係獨善其身愈好
到時佢地就會懷念日本爺爺既好

對佢地黎講人命唔值錢
真係唔被你詆毀人咩 唔被你詆毀偉大既黨炸

真相係直接坐監
永不超生

根本而家支共真係想迫死曬香港人 跟住再拉上面班愚民落嚟殖民

推 我唔想活係恐懼底下

已經行緊，你點唔話積極？
講錯野即刻扣分啊

其實最多都係返唔倒大陸啫，咁有咩問題?

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

佢D咪D囉 關香港撚事咩

因為真係幾好，因為阻嚇性夠大，會令人守法左
但隨之而來就係私穩監控問題
大陸人本身無私穩可言，所以就覺得好用
相反，香港自由社會，私穩度高，就算政苦機構都唔可以私下互相交換資料，所以覺得監控不了

exac7ly 而香港現時亦無可能推 早排已有報章講過

結局同black mirror一樣 唔配合社會就會失去自由
終極惡法

好撚煩呀
支那Leave us alone ok?

你閱讀理解係零？

中共大撚哂 全街d cctv比哂佢 香港咁鳩多天眼 點解冇可能 佢根本就打橫黎行

重返封建時代

唔該到時第一個對付，係有兵力又有性格不斷自我膨脹嘅狗
If we burn, burn you first

話知佢打直行唔關我地事 要驚就唔好出嚟遊行 好似班大陸人咁縮晌屋企
一係就反得醒目啲 親警咁反政府
而家我眼見兒登仔無幾多人識玩 只識驚 乜都驚

諗起有個台灣人係大陸考駕照 之後係fb屌下鬼屌到有國安上佢公司同屋企揾佢

我要報案
我係目擊證人
我要告佢

約會行為都記錄埋都幾撚得人驚
遲下再進化咪連仆野都要記錄埋

文宣做野
到時有份參與反送中200萬人將會冇得買機票去旅行
即刻多200萬個勇武派

好撚正

呢個可以文宣
一定拉到中立同淺藍
無撚得再話唔關你事了

大陸人習慣左冇自由 就算點被剝削點監管都覺得冇問題
我地覺得咩都被人管好煩好壓抑 而大陸人已經習慣晒 將呢啲唔合理既事當成普通嘢
人點都有黑暗面架喇 但好似連個少少黑暗面都唔俾
每一個行為都要做黨眼中既好市民

另外 令人守法左同時唔被機會人改過
本身坐完監岀黎已經唔多機會 而嗰評分制係再次打擊 你窮你犯過事就係bullshit 連我地覺得好普通既娛樂都唔做得 真·地底泥

佢哋可能會同你講：好人好姐驚咩信用評分制度

睇黎大家都做香港國父
呢排班官瘋狂助攻 好似嫌唔夠民怨咁

推

話說呢單有冇外國傳媒知道?

D級公民大家以後可以唔使去旅行

到時香港玩撚完啦
跟住下一個上場咪又係咁撚樣
佢試下推，香港人冇曬退路

真，到時牽涉到全港市民，750萬人個腦唔會諗唔到

嚟啦

佢哋行為咁粗俗，何止d級，z級都有機會

嘩屌支那呢招真係毒到

We connect 要connect埋班仲未醒嘅港豬

要阻止，仲難過五大訴求

Diu cls
ngo dou ng g yuen loi gum useful
Pooh Pooh sic c la dnlm

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

唔好被點相
保護自己

評級？
貴族
上流
中產
平民
賤民

習爸爸教仔
上次就Ddos搞到啲網死晒

即將在香港推行的 #社會信用體系

講真，如果到呢個地步我寧願抗爭果陣比人槍殺都唔要苟且偷生

wah jeng ar

屌痴撚線

佢問咗 只不過你唔係佢哋嘅“市民”

不能回頭

多年前早明言不能回頭

其實我就唔係好信
14 億人
每人幾gb資料
成個地球既harddisk加埋都唔夠放

再教育集中營

痴線！唔好要我用支付寶啊

wadiu

咁似black mirror

時光即刻fast forward去到2047

中立港豬藍屍廢中廢老肯醒未？

屌你老尾好撚攰呀

kong nui except yong mo, also yau useful language

一波未平一波又起

文宣組做野啦
俾班廢老知道佢隨地吐痰都要扣分做d 級公民

G LA G 1ding5lun7ming

Yuen loi kong nui Eng gum ho yung
Yi hau ngo dei use le d gong yea
Tai hah dai luk geh japjap ming ng ming

仲可以俾國際社會明白到我哋做緊咩

感謝黨

diu cls
ng ho yi see, ngo serious jor
should 1 jo gum do sin arm la

共產黨想控制人去到咩地步 ，思想太撚恐怖，香港一定要儘快脫離中共控制

中共真係癡撚線

你都戇鳩嘅
佢通過咗我一定加入恐怖抗爭

見一個官員隊冧一個 等佢班冚家剷街都唔敢出

D級人民=新無產階級

其實香港唔同新疆人口又多又密集

佢準備每日俾人殺幾個

yau mo ppl can 5 d hoi post
gau more ppl yung le gou fong fa
really ho ho yung

咁樣往往就係革命嘅原因
等睇成班共產黨官員上斷頭台

準備入教育營喇屌你老母

行得正企得正點會d級

香港政府夠膽推，應該400萬人上街都似

Google (Baidu) Translate ng dou

懲罰方式
1. 禁止搭乘飛機或火車
中國已開始限制人民的旅行以進行懲罰。根據中國國家發展和改革委員會公布的數據，九百萬名信用分數較低的人民，被禁止購買國內航班的機票，還有三百萬人被禁止購買商務艙車票。

最終的系統將專門懲罰行為不良的乘客，潛在的不當行為包括，試圖再沒有車票的情況下搭乘交通工具、在登機門前遊蕩、在非吸菸區吸菸。

2. 限制上網速度
這是根據作家瑞秋·波茲蔓（Rachel Botsman）的說法，但目前並不清楚確切的機制為何。

根據《外交政策》（Foreign Policy）的報導，信用系統會監控人民是否準時支付帳單，如同金融信用監控單位一樣。

懲處罪行還包括傳播假新聞，特別是恐怖攻擊或機場安全。其他具爭議的懲處罪行包括了花太多時間在電玩遊戲上、把錢浪費在無聊的購物上，以及在社群媒體貼文。

3. 禁止就讀名校
去年有 17 位拒絕服兵役的人民，被禁止接受高等教育、申請高中，或繼續升學。低社會信用人民的小孩，也會被禁止就讀私立學校。波茲蔓表示，目前還不清楚這項政策是否已經實施。

4. 禁止得到更好的工作
「信用破產」的人民也被禁止在國營企業或大銀行從事管理工作。詐欺或貪污等犯罪行為，也會大大影響社會信用。

5. 禁止入住最好的飯店
拒絕服兵役的人民，也被禁止入住某些飯店。不過，高信用分數的人民，可以快速通過歐洲等地的旅遊申請。

北京一位身分不詳的女士在 2015 年告訴 BBC，她因為有較高的信用分數，因此預訂飯店可以不用付押金。

6. 公布姓名
公布姓名加以羞辱是另一種可用的策略。2016 年中國政府鼓勵公司在招募員工，或給予合約之前，先查閱黑名單。

在人民被加入黑名單之前，就會收到法院通知，並能在收到通知十天內提出申訴。目前仍不清楚何時開始實施黑名單。不過一個原型黑名單已經存在，並被用來懲罰人民。

根據《人權觀察》（Human Rights Watch）的報導，在 2015 年一位名叫李肖霖的律師，因為名字在黑名單上，在出差時發現他無法購買機票，也不能申請信用卡。

Source:

共產黨真係好了解人性既惡
呢個痴撚線既野（講唔上制度）除咗恐怖，同一大堆問題之外，最重要都係離唔開共產黨既建國宗旨，不要忘記階級鬥爭
製造大部分「有「信用」既人」，去孤立、排斥、歧視、批鬥，必然少部分「冇「信用既人」，人類就係依循權力，獨善其身。

有信用梗係好事啦！行得正企得正，驚咩！

真係好恐怖。

睇你唔順眼 就可以較你做d啦

班高層係真弱智唔係扮

班on9依然只係會話，我唔犯法咪唔會D級囉
佢地要到只可以硬食瘟疫豬個刻，先會知有幾大鑊（不過，到個刻佢地應該都唔會知自己食緊瘟疫豬)

CLS

唔唸過1984本書既事會發係香港

Ho choi siu hok chung hok gor si train duc dor je
Diu nei lo mo wai lei hung

地方的媽媽需要愛

哇屌佢老母
一定要贏啊

出解放軍未呀

中共一個文革鬥死幾多人？
講真 一個香港 比盡你800萬人
你覺得殺左咁多中國人既共產黨
會介紹屠埋成個香港咩到時？

用連登先減20000分! (1毛除外)

蠢撚過豬
搞香港係咪同自己過意唔去
物極必反

你唔俾佢去旅行？ 藍絲廢中都connect啊

就算唔網上講野, 唔遊行都好易出事 無孔不入
衝紅燈, 欠交電話費, 欠交信用卡
參與教會活動就係參與邪教活動

仆街，social credit system整埋香港
真係，民不畏死奈何以死懼之

比錢搞你就可以"鄧"你落D啦
全球最卑鄙國家笨唔係浪得虛名

突然間諗起以前中史讀過元朝希望習大大都有讀過

叫林病快d推

Goodest idea. I will try try

我愛國愛黨

Xianggang City la , No more HKSAR

呢D你爭人或者銀行錢唔還，衝過紅燈就扣你分

yat zhun kui wun AI hok gong nui English tei dak ming ngo dei up mut zau pok gai la

最好你快啲推 一推就真係天滅中共

poolpool

Nei hai real sida ?
Nei d Kong nui Eng ho duck

Ngo g gei dou yiu tai ho noi sin load dou ho gui ga

Buk yu wun it gou se gor program ga mut/gai mut suen la

ngo mo yeah gong

我無野好講

Nei gum dou ng L sik?!
Nei gong duc ging ho

太耐無睇睇左好耐先明

日後要做Pt日日準備上街了

wo dou 5 g give mei response to you ho

班警察對自己將要同大陸接軌會唔會好雀躍好興奮呢

推！

頂得幾耐得幾耐

我上網google搵唔到相關嘅嘢喎。。
得幾條link
求fact check

pish

老毛喺棺材彈起未

嘩 有得走3年內都要走

hei mong yi hau lin deng zai 5 ho siu 9 ngo dei use 5p word kong nui word la

我屌你個女呀習維尼

要文宣俾藍絲知道佢地無得去旅行

Nei dei really hai genius

你自己家醜不岀外傳就咪撚搞鳩我地啦

推

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

身邊淺藍朋友一句話呢d係無稽之談中共唔會咁做就完左
據我所知佢好鍾意睇黑鏡

呢件徐曉冬只係網上挑機呃錢太極廢老，打贏之後就比人D左
唔好咁傻啦，共產黨冇性架

愚民係促使獨裁者嘅強大
Push Push. Push
讓更多香港人覺醒！

確實有一班港豬以為安份守己就無事

香港人訴求已經非常清楚!
唔需要談判!

中華人民共和國70 年就為刁大大毀滅

你第二句好難解喎ching

D zi gum dou bin fa ying goi ho lan hok

mei sor la, yi ga di AI gum ging,yiu hok sut hok dou ge

俾啲唔講信用既人評估信用

遲啲講廣東話會扣分

i
gum po hum lung la
pok kui gor guy chak bye bye

你傻啦
1秒translate 完

D級公民？？？
屌你老母啦 垃圾習維妮

屌你老母on9

aai
gam pou ham nan la
puk keui go gaai ???

請用正統粵音，勿用火星文

屌雜種老母i mean

700百萬D級人

Chinglish

寫AI叫佢學埋分析半中半英有幾難

香港愈亂愈好，出師有名，有哂理由用高壓政策

痴撚線 習總癲撚咗呀？

上熱門

港豬冇得去日本lu

痴撚線 現實版Black Mirror

I nothing to say

kong girl english
每個人用法都唔一樣
AI要人寫邏輯比佢學
班大陸閪近年殺晒廣東話，又唔識香港用語
再加埋真係識英文嘅人
要集合三方面嘅人才難度好高

係燒到 但都唔會理

屌佢

唔識拼個寫字 巴打睇咗幾耐先明我寫咩

我冇嘢講

有冇教學

覺得作為一個香港人唔識粵音好似爭咁啲嘢想學好耐

我冇嘢講

搞到好似歷朝咁 只是換湯不換藥

Kui dei yau gum ging sin suen la hahaha

現實版Black Mirror

Dllm gong gun Vietnam man gum

now dou should use English
the dog need to use more time mon post
should open a post talk about this outside

粵拼有好多方案，個人用耶魯

最好就learning by doing:
1. 手機裝gboard
繁體中文揀廣東話就得
同耶魯係大致一樣

2. win10麻煩啲
跟足

Jung hoi jyu jin hok wui go go
用開語言學會嗰個

屌你老母！
仆街中共！

手機有啱嘅keyboard？
我見gboard似耶魯先揀耶魯學咋

你出得起錢
大把賣港爭住去做喇
天真

大家仲要留意，觀塘新起嗰幾綠燈柱，就係監察人民工具， 社會信用評級嘅第一步其實已經開始做

10幾年無番過去😂

好想鬧死班港豬 唔好累死我呀屌

中共係大陸做緊喎

個個都用支付寶交易
就可以玩信用系統

佢話唔相信支共會對香港落手
btw, 我呢位朋友, 我知你有mon post
希望你唔好再扮中立企係高地望連登所有手足

人地中共公布左會做wo, 中共同你講笑？

物極必反，支那既反智無下限，，

即係珠三角既version 2

叫你個frd答我啊！係咪連中共講到明你都唔信？要9縮覺得唔關自己事到幾時？

又話一國兩制？

加強監控係掂嘅話
蘇聯同東德就唔需要收皮

大家保持和理非可以印下leaflet派比大陸人/痴街都得想多d人睇到

或者air drop d 圖比佢地

77特典：Airdrop痴漢上線喇～
──────────────

為咗方便坐高鐵的大陸同胞，同享香港人嘅榮耀，有人發夢出盡愛港之力，做咗呢個 #Airdrop痴漢 圖錄，有簡體有英文，仲包括掃碼領紅包喔，亲 <3

美味 J 圖位置 ↓↓↓

你對住中共講行得正企得正？

好快紅衛兵再現

Agger

咁似black mirror s3e1

第一句好易，第二句讀咗好幾次先大概明

所以中拼+英 安全度應該最高

香港人已經無退路，一係擊潰共匪入侵，一係世代為奴，各位兄弟姐妹齊上齊落對抗暴政

Kong nui wa chui ging gor wei hai
gor gor pink dou hor nang yau d ng tung
Mo yat gor tung yat bill chun
Ng dok chyut lai ga siu siu low
gun boon guy ng dou

人權法 ready

其實已經有網站做到呢類翻譯

推
好撚驚呀

嘩 好恐怖

唔比買樓 唔比買飛機

.

Lm

第一步 智能燈柱

下次叫啲大媽組團表演畀個國家領導人睇

社會信用體系？其實港共已經開始左！

都係嗰句，夠膽就嚟
香港人同你玩

1）好難 就算整係英文都難
2）你想個AI做乜？分析危險度？咁你個database要有乜資料
利申：9up

diu no chinese

分享嚟試吓

大陸當人民係狗

fk

我諗起有套戲

好似講時間既

將個國家分左好多區

由最窮既到好有錢既

我地香港遲下變垃圾地區

Diu

歷史上法西斯同police state 都無好結果。🤬

好撚恐怖

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

叫佢唔好咁天真啦
中共個網寫住香港
依家仲想規劃埋香港
仲想呃自己呃到幾時
如果香港推唔到都係因為仲有僅餘既清醒香港人同埋自由、制度
我都唔知你係真傻定扮蠢
希望你有mon post

全然うんらんめんねいでいなにを言います
ティんしんほう

粵拼都有翻譯程式既
用d 好雜既 英 溝 中 溝 粵拼

屌你black mirror咩
社會信用評分唔俾呢樣唔俾嗰樣

唉，即係將人分等級，回到從前了

真係實施左既咁中共準備定解放軍入香港都得了.

If we burn you will burn with us

我無野講

Black Mirror ????

Netflix?

約會行為?!
屌你老母係咪屌西都要俾你知呀

Сhi luи siи ои luи 9 pok lei gor gaai

chinglish

廢老點算， 個個藍絲遲早街都出唔到

推，呢次關乎每個香港人自己，無得唔反

到時燃燒彈，土制炸彈要準備了